[奴工法]如果間公司唔出糧...

如果公司請左個新人番黎，佢要用中銀戶口autopay
但我要求個位員工開大貓戶口方便autopay
如果唔開即炒犯唔犯法
學術討論

唔犯法

你同佢講
用中銀既撚樣唔配受僱於你公司